(遍地開花) 紅磡/黃埔人同我入黎！！

系時候輪到我地啦！
對於唔太熟識黃埔呢區既人
唔好睇小黃埔呢區
平時系好多人一家大細
同埋frd黎行街shopping既筍區
人流都幾多
再加上黃埔平日好撚多蝗蟲來往
因為近紅磡火車站同poly

一定要搞翻次遊行
就系要搞比佢地睇到
紅磡同黃埔系我地既地方

(同埋應該引到大量玻璃心出黎)
到時齊齊屌柒佢地

希望有心人士可以幫手申請
唔該嗮